著高踭鞋既港女 真係好犀利

仆你個佳!
今日見到條港女,著住高踭鞋跑住追巴士
手拎LV袋

人鞋合一

利申：試著過條女d高踭鞋 行幾步隻腳已經抽筋

分分鐘著高踭鞋跑得快過波鞋，訓練有素

睇到呆左